%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
% Awesome CV LaTeX Template
%
% This template has been downloaded from:
% https://github.com/posquit0/Awesome-CV
%
% Author:
% Claud D. Park <posquit0.bj@gmail.com>
% http://www.posquit0.com
%
% Template license:
% CC BY-SA 4.0 (https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     Configuration
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Themes: Awesome-CV
\documentclass[]{awesome-cv}
\usepackage{textcomp}
%%% Override a directory location for fonts(default: 'fonts/')
\fontdir[fonts/]

%%% Configure a directory location for sections
\newcommand*{\sectiondir}{resume/}

%%% Override color
% Awesome Colors: awesome-emerald, awesome-skyblue, awesome-red, awesome-pink, awesome-orange
%                 awesome-nephritis, awesome-concrete, awesome-darknight
%% Color for highlight
% Define your custom color if you don't like awesome colors
\colorlet{awesome}{awesome-red}
%\definecolor{awesome}{HTML}{CA63A8}
%% Colors for text
%\definecolor{darktext}{HTML}{414141}
%\definecolor{text}{HTML}{414141}
%\definecolor{graytext}{HTML}{414141}
%\definecolor{lighttext}{HTML}{414141}

%%% Override a separator for social informations in header(default: ' | ')
%\headersocialsep[\quad\textbar\quad]
    \begin{document}
    
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     Profile
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{center}
	\headerfirstnamestyle{Daniel} \headerlastnamestyle{Hernandez} \\
	\vspace{2mm}
	{\hspace{0.8cm}\faEnvelope\ daniher02@gmail.com}  |  {\faMobile\ (+34) 624382949}  |  {\faMapMarker\ Málaga, España} 
	\newline {\faLink\ \href{https://www.linkedin.com/in/dhernandez-dev/}{https://www.linkedin.com/in/dhernandez-dev/}}
\end{center}

\cvsection{Habilidades}
\begin{cventries}
	\cventry
	{}
	{\def\arraystretch{1.15}{\begin{tabular}{ l l }
		Languages:  & {\skill{ Python, R, PHP, JavaScript, TypeScript, SQL, HTML, CSS}} \\
		Frameworks:  & {\skill{ Django, Fast Api, React, Astro.}} \\
		Databases:  & {\skill{ MySQL, PostgreSQL, SQLite, Redis.}} \\
		Technologies / Tools: \hspace{0.05cm} & {\skill{ Docker, Caprover, pipenv, Celery, npm, Git, GitHub Actions, Api Rest.}} \\
		Practices:  & {\skill{ Agile, SOLID Principles, Code Reviews.}} \\
		\end{tabular}}}
	{}
	{}
	{}
\end{cventries}
\vspace{-7mm}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     Experience
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\cvsection{Expeciencia}
\begin{cventries}
	\cventry
	{Desarrollador Fullastack - Freelance}
	{Club Universidad de Chile - Departamento D+I}
	{Santiago, Chile}
	{Septiempre 2024 – Actualmente}
	{\begin{cvitems}
		\vspace{0.5mm}
		\item {Construir una plataforma web de centralización y visualización de datos de las distintas áreas para el departamento de desarrollo e innovación. Desarrollado con Django y Javascript, desplegado en Azure con Docker y Caprover.}
		\item {Automatizar la carga y migración de datos desde Excel a Bases de datos en Postgres, reduciendo el tiempo del proceso de traspaso de datos en un 90\%.}
		\end{cvitems}}

	\cventry
	{Desarrollador Fullastack}
	{Agencia de Marketing Digital IdeasPro}
	{Talca Chile}
	{Marzo 2022 – Febrero 2025}
	{\begin{cvitems}
		\vspace{0.5mm}
		\item {Liderar un equipo de 4 personas en los desarrollos de los distintos proyectos de software para los clientes de la empresa.}
		\item {Diseñar y Desarrollar una plataforma para la gestión de datos administrativos y clinicos para empresas de Radiografías Dentales. Desarrollado con PHP, PostgreSQL ,JavaScript y desplegado en OracleCloud con Docker.}
		\item {Diseñar, Desarrollar y Desplegar una plataforma de gestión de ordenes de trabajos de impresión 3D para una empresa de impresiones 3D dentales. Desarrollado con Django, React, MySQL y desplegado en Digital Ocean con Docker y Caprover.}
		\item {Diseñar  y Desarrollar una plataforma de gestión de filas de pacientes. Desarrollado con Django y Javascript}
		\item {Desarrollar Páginas web para distintos clientes de la empresa. Utilizando Astro, React y desplegadas en Vercel.}
		\end{cvitems}}

	\cventry
	{Desarrollador Fullastack - Freelance}
	{Servicios Postales}
	{Talca, Chile}
	{Enero 2022 – Agosto 2022}
	{\begin{cvitems}
		\vspace{0.5mm}
		\item {Desarrollar una plataforma web para la gestión de envíos de paquetes y cartas. Desarrollado con PHP, Javascript y MySQL.}
		\end{cvitems}}
\end{cventries}

\cvsection{Proyectos}
\begin{cventries}
	\vspace{-3mm}
	\cventry
	{}
	{Crossbar Challenge \vspace{-5mm}}
	{Unity, C\#, Blender \vspace{-5mm}}
	{}
	{\begin{cvsectionnormaltext}
		\item {Football game with almost 100K downloads in the play store. 
		\newline \faLink\ \href{https://play.google.com/store/apps/details?id=com.DABCStudios.CrossbarChallenge}{https://play.google.com/store/apps/details?id=com.DABCStudios.CrossbarChallenge}}
	\end{cvsectionnormaltext}}

	\vspace{-3mm}
	\cventry
	{}
	{Egg Incubator \vspace{-5mm}}
	{Java, Python, C++ (Qt Framework), Android, Raspberry Pi \vspace{-5mm}}
	{}
	{\begin{cvsectionnormaltext}
		\item{Monitoring and control system for an egg incubator, using a Raspberry Pi. Controlled by an Android app, it is possible to set up the target temperature / humidity and other parameters. Also able to perform manual operations, activating / deactivating the relays to connect lights, resistances, open the door, etc.}
	\end{cvsectionnormaltext}}	
	
	\vspace{-3mm}
	\cventry
	{}
	{Clean Code and SOLID Principles course \vspace{-5mm}}
	{}
	{}
	{\begin{cvsectionnormaltext}
		\item{Published a course on how to write cleaner code.
		\newline \faLink\ \href{https://www.udemy.com/course/principios-solid-y-clean-code-escribe-codigo-de-calidad/}{https://www.udemy.com/course/principios-solid-y-clean-code-escribe-codigo-de-calidad/}}
	\end{cvsectionnormaltext}}
	
	\vspace{-5mm}
	
\end{cventries}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     Education
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vspace{8mm}
\cvsection{Educación}
\begin{cventries}
	\vspace{-3mm}
	\cventry
	{}
	{University of Santiago de Compostela \vspace{-5mm}}
	{Santiago de Compostela, Spain \vspace{-5mm}}
	{Date From – Date To \vspace{-5mm}}
	{\begin{cvsectionnormaltext} 
		\item{BSc in Computer Science (8.2/10)}
	\end{cvsectionnormaltext}}
\end{cventries}

\end{document}